罷去政府記者會做採訪

其實可唔可以唔參與政府記者會，唔報佢地既新聞? 橫掂都係嗰啲答案，記者朋友休息下好過啦